[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4953)

開定

又12m

slow

12m

蛆12

巴打3.5叫糊

屌你老味玩到咁玩撚哂啦

唔差在比多2粒

Goal

蛆12m

剩係識靠12m入波

蛆反cup俾多角

12碼之王 祖

2-2

Fit ar

抵死 咁多手吖嗱

公平咩

6.5大-1

我了

3:2 9c快

祖記入多球好無

分分鐘反cup

入完好冰c喇

比多粒阿笨

巴打準備gel得

9c 1 100

c朗今季幾多球12碼

巴塞12m勁啲定祖12m 勁啲

假派9

獌

皇馬勁好多

咁都有得輸半 爽到

試吓比多個12m

夠疆整多球12m反cup

why not蝗

。

成場踢D咁既閪波都有一分

Block

狙記班含家產咁撚鍾意射人隻手

馬體會點撚樣呀

下體個場1球都無 我服撚咗

笑撚死

有無試過12碼戴帽

Cls,兩次禁區打開手送12M，球員收曬錢

6.5大 快

一講就入

Penaldo

好撚假呀

馬德里體育會 1-0 貝迪斯

有名你叫 皇家12碼

俾多粒我穿盤

真係半場過數

下體會1-0

入多球阿笨

下體頂埋 比我派錢比手足

反cup吖笨

第一球戇鳩
明明擺係後面，之後伸隻手出來

貝迪斯我屌你老母牙

下體會成功收屍

好

好 等你

有

屌6.5大慘死

Ok

6.5大都開唔到
祖狗

祖記主場係咪真係未輸過？

馬會 3倍
紅左仲勁

lm

Lm

又炸？

me

卡迪斯和波未

ok

貝迪斯係唔係戇鳩架到底

on9睇少陣又12m

無問題

終於輸哂，感動

我屌你老母蒙利爾
收全格變半格 臭閪屌你老母

屌 又var
下體就var

咁都好啲贏半格

頂實 冰冰冰

馬體會夠膽入多球

馬體有多粒乜都得

屌你老母貝狗 打多個俾人入

支持

又睇var

又有得睇咩VAR啊

其實貝貝下盤真係唔使驚

仆街條3串1差馬會2.5，要炸幾球

屌咪撚炸

球證買左

巴打好落力買我嗌 想派一百比你先

內完和波，完場幾lun開心，阿特班仆街唔記得自己本來仲有一絲機會後上奪冠？

8點仲有場阿特有無人再試試佢

炸佢啦 屌

不如我

真係Cls

屌咁都唔炸

中咗先收！

屌你老母咩

係咪球證買晒下盤 唔俾下體入波啫

［img]

角細收撚埋 傻9先買祖記盤

馬體比個機會我2-0啦

呢幾日早波有無試過開大

下盤gel

屌 點解我會揀左白禮頓

好難

炸佢老味

角細收撚埋 傻9先買祖記盤

ATM 下一球

Real goal

炸啦屌

咪撚入多球 下體

場場波都有劇本，CLS

勁

賤種隊 冇得救

手足我留意左你好耐

機心好重

早幾日咸爺隊野開大

無 全部美職 半場0000000

貝狗食撚屎啦 贏盤都係咁話 打多個仲要嘔半格出黎

貝貝下盤gel踢多個

冰封角球！

勁 67k

唔炸嘅話3:0咗啦 屌你老母球證

係咪半格未知

呢排啲半和幾好賭

真 on9999999

細波 細角3穿一收錢算

一陣可以屌多次

我條3串1差祖記12朗咁勁唔撚整多球12m

派來起機？

Bet做梗客平手 仲要低水
客似會ng

買完歐洲阿特
買美洲阿特

4.5s 練心

大佬11打10

話咗70分鐘買下體win 等多陣買埋客ng 點輸

feel到馬體2:0

主紅咗件呀

冰封角球

買w仲要補飛
我買fg收錢了

一棍 4.5 s 爆左

🚬

照入個NG先

頂埋啊下體 爭少少到岸架啦

屌你老母咩 阿特咁都嘔半格出黎

點估到馬體會刷角

我講個陣都未紅 fg比狗屌咩

5.5 練心 比隊賤種蛆搞到個人滾滾地

冇可能 下盤

事後？

屌你老母 咪撚刷角啊

馬體6.5b
無6角全波post 100

仲係好撚慶，咁樣兩球12M由全格嘔返半格all in注出黎，等陣all in 紅牛，仆你個街

下體 ng

角細真心比狗買

警告個仆街球證快手補返個12m俾下體

100

馬體俾多粒買波衫

乜撚嘢辛辛那提

冰封十分鐘角

今晚都幾撚on9
比拉素主客同車仔迫撚完 巴塞又15分鐘入一球hea到收工
輸撚左3場都算
蛆又閪 下體又紅 卡迪班霸輸埋

今日lol drx贏個d倒輸番

thank you

條過關飛真係由曼半大嗌到去蛆3.5大
依家先叫見到曙光 好開心

lol 都有得賭

好撚癲線

明明主場多數食撚硬 做咩要rc

巴打終於中返次

屌佢老味 真係cls

敢搏就有

呢幾日啲過關飛成日都斷一關 好on9

準備 恭喜巴打

下體6.5s101100
俾蛆角大苦主

驚你賠率唔夠靚

我

lm,

馬體20啦求下你

中

係撚咩 淨係var都吹走咗兩球
懷疑球證有心做鳩下體

成日輸半大？

66666

你知唔知電莖投注額幾撚高
LOL 同lck

成日都半大差一條
啱先都以為半大又輸

cashed

借錢一棍煩惱bye

頂撚埋佢

唔知

咪撚刷角

馬體又讓和
幾時望到佢穿盤

準備收錢 頂多陣

2:0上

一注先，黎多隻

666666666666

頂實 鳩傳啦

爆撚咗

唉 無野買又買左皇家君主1.5大 手多又中風

一陣心水紅牛大波但個倍率中撚左風

好彩下體開到6c，頂返賤種蛆啲7.5b同8.5b

上次對馬略卡穿左
機會難得
冇下次

補幾

6

+6

又 唔洗派 嘻

仆街馬體會

冰封角球唔該

屌你老母貝狗

2:0 101100

補6就入佢老母爛臭閪啦
馬體gogogo!!!!

6mins有無劇本

321

好！

有！

咪玩啦
卡迪斯都叫班霸？？？？？？
睇積分榜就知隊隊實力都差唔多 分差極細
十幾廿隊50分以上

頂埋啊要

冰到完場

入多粒啦求下你

馬體係冇刷角球底下 入一粒即刻！

中左呢注 呢幾日正數定負數

7c plz

加油

馬體會入左以後唔叫你下體會

屌你老母狗會 比手足贏下錢啦

直接比球12碼馬體會啦

真

冇啦屌
次次買-1/1.5都覺得班臭閪係睇撚住個盤黎踢
正冚家剷

皇家君主入啦屌

下體最愛球半盤讓和

巴塞1/1.5仲要低水

立即入球下體會

次撚次買深盤就贏波輸盤 買下盤就比人456

大家準備喺下個cm留名

比c

拿左今晚贏個啲推左落6.5s 震左好撚耐
快撚啲完啦

收錢

6c goalllllll

完了

收錢啦喂

屌你老母貝狗 角又唔刷又輸波 垃圾

美職亞特蘭大100%

買2.5/3大

Dllm4.5s又豬

呢隊真係垃圾
上次又係十幾分鐘唔刷
今場又係

真係依加先知

呢度留啊
滴露巴可唔可以比個tg先 正氣到想派比你
其他手足前十留名抽4 100

M

Yo

4.5都s...

下體永久blacklist

屌你地 我以為自己已經夠快

又唔中

？

抽我

10抽4都唔中果啲
咪撚再乞啦
我地去執紙皮算9數啦

有冇咁撚多人呀

老友贏錢 大家開心

自留tg

原來西甲全下盤
意甲見到拉素就燥

速度黎

佢報假狗黎

咪撚派 報假

咪屈

陳浩浩然報假狗黎

勁中

陳浩浩然報假狗

真係贏波輸盤

有人大踢爆cut名重抽

報假都中

重覆 陳浩浩然報假狗

中讓和？

祝你賭乜輸乜

唔該block埋佢

我會喺呢十個手足抽4個
滴露巴留TG ok?
少少心意 大家齊羊

你鍾意啦 你話事

報假 玩野話派唔派 放撚心啦 我黑到仆街 你果一句我驚閪咩

滴露巴留左tg啦

抽埋11

ho ball!

多謝手足

你一句報假你岩曬就得

老友 今次我撐你

咁都唔中我 我可以針了

痴撚線 唔係得我一個講 綠茶都見過

真 都輸到仆街啦

咁撚樣話我假派 報假 唔想人乞到都唔駛咁掛？

咪撚話我老屈你 屌你老母

咁仲有冇啊 惡撚過共產黨啊你

今日都無買 睇估唔估得中
費事黑仔keep住黑

4/10冇理由唔中既

目標6k 啱啱贏到5k 宜家得返2k

打定輸數

希望再有機會派比其他手足
中咗朋友留個tg先

預唔中就OK

個個乜撚野綠茶我都block左 咁我又話佢假派報假囉

10抽4都唔中 針

Jump撚到

結果一齊中
巴打ho ball

目標1k 今日輸5k 而加得返1k

多謝巴打

4/10 機會都針

邊撚個the two屌你老木

thx bro

真派手足 一定有上天眷顧

10抽4都針

Who黎

又同路針

唔講lu

10抽4都唔中 jump

風紀都無人工 屌

名短好似易中啲

針

咪再賭咁大啦

日日凌晨都見到你
巴打有冇贏到錢

每次都針角細

訓醒冇人領取獎池就派督灰位人兄了

今日又輸5k

你唔係冇賭啦咩

建議手足派完訓 愛你

支持波台風紀值得派

手足 飲水思源

2位

睇住你班傻西乞衣係到為左果一百幾十互篤好撚好笑
有冇樽鹽架你地

冇 可唔可以借錢比我賭

Block尻佢啦

今日有啲斬獲 派錢大家開心下

當笑下咪算

最快自拍連ID揸個乞衣兜上嚟派500

有冇人開唔到payme

一棍10k煩惱bye!

7點半先再度啦

幫我平反過記得

開唔到

美職有無心水介紹
針左好多口

似維修緊

如果我個仔賭波輸到要上網係咁乞人派錢比佢
我應該一腳踢左個打靶仔落街

冇記錯payme有提示過
7月12凌晨維護！！

賭即角

有冇觀塘撚早餐

大快活？

如果你個仔借財仔賭錢呢

佢邊生到仔 唔好玩

邊頭 我月華

叻仔

咁早有咩食好

真係冇圖手足贏多d

翠屏

訓得
仲有一個唔覆就由佢了

痴線 綠茶好癲

咁撚近

我直頭過黎5分鐘

你仲癲大哥

綠茶人地話派你 你都唔搵人 你仲癲

應左

大阪煙花角球開10.5係咩玩法？

我行地鐵站落嚟都好快 btw個邊百分百係咪執左

寶達果間就汁左 我個邊果間百分百應該未

邊到跌到識邊到起番身 叻仔

屌你 呢個真係好笑

復league連開2場角細仲開10.5中位痴撚線

馬會好準

為咗派比手足 特登行落樓下AMT逐個㩒
大家贏多啲

食藍店

一棍角大

我意思係馬會中位好準

ATM

加一ok?

下次啦 實有機會嘅

Respect

加二ok?

M記 百份百 美心

機會係要靠自己努力爭取 ok

機會係留俾有機會嘅人

你生命注中左

Dklm講開就嬲琴日場場中位數真係賭條撚

推左落祖角大

Yes

君子巴

馬會計角果個真係好勁

輸？

食個早餐然後玩美假 定瞓教晏啲請老豆飲茶好

請老豆飲茶

今晚大把波

同意 瞓先 大家贏多啲

輸曼城9.5大 祖10.5 9.5 8.5 7.5 6.5角大 馬體會6.5角大 第二隊入球

請老豆飲茶 兼玩埋美假
Why not both?

訓 晏少少飲茶 再跑馬仔

巴打又講得啱 不過嗌到攰了 瞓先

係唔係食

搭619返緊黎 落左lkf

今晚見

巴打到時唔好笑鳩我 我矮毒肥柒

仲有200

咪撚扮

影佢相

7:30影比你

要等到7:30先 買到美職半和 想訓呀屌

一陣生命注 輸左幫我收屍

買咩 跟 齊贏

你唔好笑9我𡃁仔就真

瓜達角細可能得但真點眼瞓 唔等了

辛辛那提對家 直屌won

要唔要馬水

Win

痴撚線 我23

我21

吓 不跟了

我18

雲巴 幾高

我等陣個樣已經40 50 唔好驚 係我黎既

182

型撚到

我180

屌 原來連登仔個個米八以上係真

之前約踢波 個撚個高過我

我181

不過覺得自己好撚矮

屌我電話就冇電你留你tg比我 講個地方等好冇

屌 我想踢波

邊到踢 踢開康寧

屌 我得175

就百份百啦 到左搵我 我落樓

好耐啦 兩年前同佢地周圍去踢 book場

打波ok? 踢波不了 跑到似狗

183真係基本

Real

Real你老木 早抖

想死

8

出黎食早餐

我前個排成日入上水 去鏢鋪

亞特蘭大聯

有無人想見我

冗員四世 留tg/馬會ac
8點前回我/重抽

贏到一百萬開見面會

紐倫堡咁撚樣贏球作客入球 保級

我驚我無咁長命等到港紙貶值到咁誇張

搶口到

佢上年7月話戒賭退ball po
跟住我日日上黎提佢
無錢都仲要賭
唔抵可憐

已經好耐無輸過了

有賭未為輸

唔洗等

搵到錢再賭

真係無恩公囉今次

抽埋我

講撚左疤塞作客深盤唔好買， 要買都係買下盤

明啦 一陣美職點部署

唔玩美職

雲巴唔蒲頭 我訓啦

早抖

阿特蘭大！

收錢算

次次賭賭下球都訓著左

過黎食女 介紹個比你

馬伕

紅牛近三次對賽非和即贏 仲跌緊水 我覺得如果唔轉盤 可以買主

女仔fd

就係有女先唔黎 我真人好7

有無相

下次汁靚仔d先

如果無轉盤就買主

轉左盤就唔買

黎牛頭角見真人好冇 柒既我請你callg

豬左幾多

我大西北
出黎成個鐘

轉左平手盤

紅牛咩事落咁多飛

引

Where

奧蛇連波都撈埋

主隊無傻西馬天尼斯

平手盤

Tg
now come la

半場買主算
完場賽果估唔到咁
由平半轉平手再紅牛不停落飛

當歐盤 亞盤 凱利 必發傾向一隊波既時候我好難唔買

去你屋企？

性交轉運早上一發 諗起都爽

我昨晚賭到狗會唔比我賭

咩注碼上限

奧蛇教我賭馬ok?

Morning q

戇撚鳩 我6點鐘買主平半1.90
而家平手1.91

早餐姐

今日又準備連中十口

我肥柒毒

顯心星今日應該賭10萬元win

我以前高登打過篇野share

紅牛贏波
我直播飲十支紅牛

More

紐約紅牛 全場和 @3.25

送比大家

奧蛇可以交換 TG ?

悅驫呢 呢隻我生命注

主隊練兵

買一隻單 w 都有風險?
塞車/漏閘/墜馬
買騎王會否好d?

機會馬 但尾場我通常唔會劈

你自己留意下特別沙田尾場好兇險

除非你前面有錢贏

一般不建議用尾場作重心

呢d波有即場買即場算 天氣咁熱
大家進攻意慾都未必高

唔洗啦 我以前高登啲pm都冇哂

今日留意下方嘉柏我隻重心同星運系兩隻

應該有馬贏

收到

阿特平手 派錢波

Gun

On9先買騎王 用黎吸引後生冇賭開馬個啲當波賭

賭馬從來用值博率行先

買埋等跑馬算

8點整條角大2串1玩下先

主anyone

真 馬值博率高好多

但命中率低
輸三四場好易西迷亂買

YES

買單隻馬易贏錢

瓜達拉拉拉 半大

所以要搵適合自己嘅投注方式
通常係睇你點樣揀馬而演變出嚟
你賭波都唔會乜彩池都買下
我自己賭孖寶
調整過黎之後基本上好難會輸得多

醒醒定定

咪再賭

琴日性愛巴仲有買左咩 訓左冇跟

買埋客輸少少當無事

樓上有條飛

呢場我沒度 但六環場次我有簡單劃了範圍

1,2,8,12,13,14

到時再篩選

嘉喜旺不斷轉場地路程亦有飛落過

相信已試準左

但無論練馬師定個人都唔係賭錢對象

只係可以小注跟下

又delay

巴1.5/2s only

邊條？

西布朗害撚死 半格都冇 以為正氣

平手盤想賭返主

感激天意都會近？

跟左性愛 齊gel ok?

會近而非賭win對象

馬天尼斯踢既屌

西花冇盤

係

直插主

紅牛2.5大ok?

入到波馬天尼斯應該無出

轉左平手

起身見1.86 點知咁快轉平手

美國佬守時一次得唔得

踢未

有冇人要半主

瓜被㩒diu

買左和主

我都睇好全場和

有冇阿特x機員手足

買讓和算

哥goal

哥達拿查拉 1-0 馬薩特蘭

美假半細？

場場妹都夠膽買半大

是勇者 不必怕

美職比狗賭

啊特正氣半格

巴打會唔會再開tg

仲未開波？

佩服ching

仲唔開波

唔開啦 廢事害人 得閒呢到分享下咪算

瓜達拉拉拉 畀多粒

9:00先開

美國佬識唔識咩叫準時

美假真係on9 場場delay

瓜9.5b 10 1q

又轉9點

紅牛上船

但孖寶你多數幾多射幾多隻

有冇人一樣買咗墨假9.5細一齊頂

唔踢不如斬

美職角細ok?

9:00先踢,咁不如退錢比我買機員

輕鬆 阿特半細cashed

究竟老美識唔識咩叫守時

allin ed

同澳假差唔多

轉盤要主算

屌你老味沖完涼食埋個早餐都未開波

幾時先有澳假玩

屌你老味九點開波啲球員九點先到

咁耐冇蒲頭

戒左賭

美職點解可以場場都例遲

遲到撚

下場咩那提咪當地夜晚成11點先開始 屌唔撚洗瞓？

輕鬆gel

好掛住澳假半大

半場0場

下半場開波了

又話九點開

一開波變9.5
仲唔係細硬？

馬會高水主fg 大家識買

快到

亞特蘭大聯 0-1 紐約紅牛

快撚到

紅牛

痴線
0-1

開波秒輸 亞特

肥牛

秒針

red bull!!!!!!!

亞特

Goal 1球到尾

跟性愛巴真係搞唔掂

半場2:2 10 1 100

幫主

墨假9.5細
紅牛盤

你好似幾旺

紅牛試下比多球

主隊開始上力

紅牛半大易撚到

快手半大

入多粒先

秒糕撚狗

贏埋呢場上30個

玩唔玩埋10:3客？

等馬仔算了

你都追返好多

1c

十分鐘1c
九十分鐘都係9c姐
輕鬆

又話9點

邊場有信心，想跟

屌你老母 又30個 問你買咩唔撚講

史譚教美職

上面有飛

我外仔電莖+真波走地

係唔係都屌佢

2c

阿撚特大聯禁屌

ok買定對家fg

入左啦

10:30半一

辛辛長追對家點輸

想問係咪而家先18分鐘

半客算

瓜達半大真係撚狗

紅牛可能都係

都似 變左主讓平半 但主好弱陣

3c

平半果陣冇買到

場波係咪無var

紅牛角細有冇得諗

冇

反杯未

阿特走盤ok?

即場紅牛盤係受讓

屌唔記得紅牛有A朗

yes

阿特會反杯

紅牛ng回本算

半1

買主啦

1030 365客讓半球 馬會讓半一 買讓和穩陣

冰封角球集氣區

而家企到好硬
有錢買和/主反杯

阿特依場應該爆

有無信念

琴日一日針35k

15k

尋日死好多人

半大又死一場

秒修半細

正數變負數 屌

主入撚到咩

牙特入未

刷角未

睇個款就半3全9結局

9.5高水

10:30半一 一望到就諗起西布朗

屌 中楣 半大呀

牛牛爆角吧

阿特射中楣

紅牛4分鐘1-0又無半大

其實跟馬會分析買對家 分分鐘勝率高過自己買

亞特中楣

馬會日假勁中

邊隊出名啲要嗰隊

半大勁中 風

4

4c

紅牛單刀又唔入 玩撚完未

唔好買角啦 呢幾年買幾多輸幾多

哥倫布岩岩復賽開半一 得唔得啊....

輸左幾多

平半會買 半一就不了

得呢場似開大同大炒

西花直插主勝派錢？

好尷尬

絕殺半和

暫定 李城應該食硬
阿仙奴 上場阿仙奴睇左成場 唔係舒米高上晒力 真係炒到 但作客 投注碼會降低

有12m未

1-1

上半場+4分鐘

咁你想點？

如果般茅又踢死守 + 李城3中堅 就未必得
好明顯有劇本要畀曼聯上前4

李城冇麥迪臣冇捷維爾 唔算好穩

喂墨假咪撚刷角

想+0

睇陣決定 上場睇撚左三中堅廢撚到 轉番4後 換左人 差幾撚遠

報假撚 屌你老母

應該都李城了我 主買唔落手 純支持李城 上場幫我食左半格

呢幾日買過nyc，蒙特利爾，西雅圖，阿特蘭大聯，暫時全炒，屌你老母，美職同我有仇咩

Btw下場上盤，仲要買500結果打左5000，仆街

李城贏唔到我開心 冇頭4 佢贏波我又開心 收錢

仲未block?

有食硬依樣野咩尋日痢害左唔少手足

其實正路 10:30客係勁好多 btw點解唔買今朝平半

我講應該....不嬲都知賭無必勝 我冇叫人買.....

原來今日閪鑽對696
到底邊隊閪啲

訓醒已經轉左盤

訓撚醒味 利係主場勁 但唔係勝利十一人 贏左冠軍加穩頭4仲洗乜下下出盡力

3:1

696贏我切7 無得踢 廢到仆街

贏3球先全格..... 值博率唔大囉

696果種廢

贏3球先1.86 緊係唔買拉 佢贏波就得 唔需要大炒

有睇日職都知 696真係廢

珍

西花冇平半盤買 點算好

西花我覺得屌大好過 btw696應該接住都輸多過贏

一顁買對家，696呢d閪隊

江湖傳聞
696強陣

屌下場美職改咗去1120

早兩年只要有人講696強陣
果場波最基本都輸盤

岩岩睇番哥布1:0果場精華 唔差啵

真係夜晚踢波仲要踢到凌晨

墨假封乜？

球員唔夠訓 要入球細了

角球 大家有咩睇法

尋晚阿特咁勁，呢隊阿特廢到

琴日車仔應該死好多人

慘死

墨假半場都未派

真
呢排買對家比較好

再遲多一個鐘十二點開波即係凌晨兩點先踢完

閪素都閪咗好多人

教練我想訓覺啊

祖記都係

對手係阿特蘭大wor 祖執返分算係咁

點解唔講羅馬正氣幫咗好多人
屈福反CUP呢度好多人都贏
仲有西咸正氣呢
曼城5-0 都冇撚狗呀

主Ng ok?

有錢玩到去曼城開波先算

屌，阿特d前鋒廢到 球球射太空

角細了

亞特蘭大聯 10.5b 10 1 500

又0:1細波？

牙特快入

亞特射極唔入

猁狗又係

仲有妞卡 輸兩球12m 假撚到

屌美職呢個杯 未撚贏過錢
成撚日下盤

m

爆角吧！

有冇直播lin

主隊肯入波未

食角

亞入未呀

7.5 都出埋

紅牛埋門有威脅好多

呀特入未

另一隊龍都唔中

美帝場場細

阿特個前鋒炒左幾多球波底

11:20你akin small?

回歸盃細波細角

下場都識買

All

狗會封咩

最後一腳腳軟咁

買左紅牛 如果俾人反cup點部署好？

紅牛咁都唔入

紅牛幾碼打飛機

紅牛岩岩呢腳中龍就入

1.5大

轟咗 9.5細 等收錢

角大又死幾多人？

7.5b !

咁講,主隊好多球中龍都入啦
問題係飛機嘛

補返個反杯先

冰左30分鐘c

11:20 away轉番平半可以嗎

應該就唔會 馬會應該想比你食半格就算

等5.5算

主隊輸波都唔刷 抵輸

呢場應該得6-7c

買左7.5b 角球雨召喚

1.5/2b @1.88 $10
唔信1球到尾

5CCCC

5

咁樣送角

55555555

最撚驚半都冇 好似西布咁

牙特入啦plz

亞特撚廢左咁多，走哂人？

刷

睇個款紅牛ng

555555

75 分鐘好入第二粒啦你班柒頭

全收 10 1 100

唔好賭角

中哂廢炎隔離緊但美職強行重開無計

求其搵隊入波啦

同埋依家先第一場復賽 2隊波變成點無人知
仲要作客讓半一 其實唔值搏 睇陣容買下角大細仲好

人

1030買咩？

6666

唔係中立場黎咩

阿美1:0

屌， 入波，咪撚再刷角

應該好多人補角細

又刷返

機車半大又撚狗 垃圾美穴

全格頂實啦你老母

666666

有冇link直播

求下大家聽我講 唔好再賭即場角 有輸無贏架

紅牛1.5/2大

抓飯啦唔洗諗
又唔洗搵，又順，叫做少delay

頂埋佢 等陣spa算

Ban ip呢

入波未

咁緊火咩 我又要去

未買 要買都買客啦 主買唔落手

牙特我dllm

去tst messi

有咩，我都係正常咁上

邊間part3正？

繼續刷

屌你Eason 尋日又話live係咁播video

球王

狗會改左11:20

無錢 做攝影師ok?

主能夠

梳lor琴日要賭波 唔得閒live

係廳到等

屌你， 75min 仲未入， 1.5b 又捐左錢

睇黎都係0:1完

相信美職 應該有入球

想幫你拍寫真

去開邊間

再追

2.5s 震到依家，頂住紅牛

900

18
Messi
法比

美假都變左角細入球細
中國病毒害人不淺

10.5b點贏？

18幾乎冇開大得打 有冇去baby

頂咩住紅牛
紅牛係準備next goal 果隊

抵屌 莞式服務 水蕭毒龍鑽69大車應有盡有

賭波唔夠你勁 但玩果方面好有信心同你睇齊

無得開大人會死

而場亞特收左皮 唔洗睇

Real? 想轉運

18宜家有一兩條女肯做埋口爆已經算係咁

連d 冇中肺炎既球員上到場都好似個個中哂肺炎咁

唔係人人都中意開大

咁撚正

幾錢 d女得唔得

Go

18個場舒服 但唔係個個都可以開大

69不了

瓜達真係覺細 好彩7半嘅時候迷迷糊糊醒咗買咗注

自己同條女deal姐呢啲就 上星期解鎖左Tina

點解你成日比我果d都無價錢

藍十字要變紅十字了

買角細贏撚到真係唔好成日9衝角大

有無人有大蛇心水

刷兩c
引完角大 冰完場

其實黎黎去去咪又係800 900 1k乜撚都夠啦除非你玩雙飛姐

西咸 錫菲 曼城

尋晚我都係咁諗利記
邊有咁撚多角呀 一路追一路爆

阿大追和刷角

要比多d錢就不了 我窮

我見佢一和就刷角大
結果和波反而冇角
垃圾利

馬丁尼斯入波未呀

賭錢定叫g 唉 窮人多苦惱

邊條女正?

玩完冇波入

贏咁多

抽我一齊去未